訓唔著嘅你 入嚟開解下小弟

就咁
近排因為d事(自己衰)同最close嗰班反反地面 搞到自己好唔開心
見到佢哋成班約咗出嚟 但係冇搵自己 我個心就銀住銀住
冇咗佢哋好似已經冇晒依靠
之前幾年有咩都係搵佢哋講 而家得返自己一個
搵fd食個飯又冇
搵人一齊出去發夢又冇
想搵班人飲酒講心事又冇
要怪就怪自己啦 可能我性格真係有問題

已經自己發夢左兩個月有多喇 有冇人訓唔著陪我鳩fing

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

連登有愛

I know that feel bro

乳搖巴多謝你覆我

知自己性格有問題又唔改
算9數啦

我係垃圾

光復屯門又要自己去喇
究竟成team人一齊行動係咩感覺

巴打咩事

我平時發夢都係自己去

同佢哋fd咗三四年都有
而家佢地約出黎都係嗌淨我一個
就算大家見面都好似因為我有少少尷
Irreversible㗎喇

你地鬧交？

煲底見到你我會大叫我係荃灣微波爐 俾個hug你

Not exactly
唔識講 屌

多謝你 我身邊啲fd都好港豬 都廢事叫佢地 唯有自己去

佢哋幾個都有出去
運動一開始係一齊去 但係而家各行各路

起碼你有圍內啊 我一直都冇

我而家都冇啦
共勉

掛住你哋

星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

你話你自己衰 咁有冇嘗試和解

你唔知點解佢地小圈子？

其實唔係小圈子
係left out咗我一個 我自己就係一個小圈子

佢哋幾個而家冇左我仲同以前一樣有講有笑
我都係請勿打擾